[字母衝MVP？] 2017-2018 NBA賽季討論區（14）

潛力狼仲未拿分

大腸開齋重要過希臘人啦

狼好垃圾

樓主

狗仔咁都比人炒20分

感覺Lance Stephenson終於變番個正常人

灰到盡頭

對你姐

Lauri Markkanen just became the first player in NBA history to hit 10 threes in his first three games.

He hit five of them in the first half tonight.

有乜好丁

事實證明不拿先係真大佬

今日表現唔錯 ，今季正選係我嘅

睇河童打爆雀屎蝻

事實證明我啲罰球仲廢過猴活

+左個哥字好支那

哥利臣上唔上到20 ast

狼主場比人boo

遲下改番 學懂謙虛

比人炒20分

Cousins：我本應該早一些離開Kings

「我最後悔的一件事情就是，為什麼當我有機會可以離開Kings的時候我卻沒這麼做呢？」Cousins說，「我當時有機會的，但是我放棄了。我想著再給Kings一次機會。我的團隊告訴我不應該留在Kings了。你知道的，你可能會說這是‘固執’或者‘忠誠’，當時我就是想要在Kings打出好的成績。」

笑撚死 無料學人輪休

肥T轉死性

話時話,麥美侖竟然仲未炒?BIRD同佢有親?

問題係
你3陣真係3陣

Bird乜鬼呀，走咗啦

大鳥柏德

屌，原來猗然左？

傾屎真係唔知出咩事今年簽左三個老將仲打到咁

鐵球鐵到底
KAT幾時走

Btw我皇唔要既Kay felder 有15分鐘13分4助攻
上季係唔係放佢出黎湧一兩段既空間都冇呢？
不盡然

季初休乜撚 又唔撚係勁

肥T做野唔輪到你班外人說三道四

好似係喎

你嘅人同戰術都buff唔到3陣上一陣

講得岩

所以表弟係唔會離開燒鵝住

溜分分鐘今季都照入返po

唔通Angry bird咩
講緊佢summer就唔做executive呀
而家掛名顧問攞免費飛都入佢數

炒左精遲咪唔走囉
咁豪嘅陣容打到屎咁

木狼真係令人失望

今日啲後備咪打得仲好

今年 rookie class 係大年，居然 best shooter 係個七尺 stretch 4

highlight 論
佢 c&s 出手好標準，又快又靚

M Turner都未復出

一陣就打爆拓柒俾你睇

個陣幾deep
仲有myles turner同glenn robinson iii傷緊

奧拉迪波 翻生

今年真係大年, 好多都好Sharp
舊年d新仔真係麻麻

歌王 打起宣傳新碟

守又唔守,攻又攻唔入

佢唱歌真係幾好聽

Turner第一場都打得好好 21+14
雖然唔多唔少都關網個底太廢事

遠睇Aaron Brooks染髪染到同個身一樣色,點解唔剃光佢就算

turner同sabonis 一齊打底個射程好撚闊但唔知work唔work

其實佢上季表現又真係唔算太差啫

Trade me. I am TRASH

Suns deal?

木狼主場比溜馬炒

playoff比西書迷 屌到反轉

Let's Tank

肥T

J奧+老豆 retro

令到大腸防守更加放題

Tatum 成個真理咁
咩都有

冇可能
明明上季先俾全世界屌佢冇撚用阻住西輸變西贏既臭雞之一黎！

咪仲好

咩直又係人群中bust左

五個雪糕筒

幾場論

木狼當初會唔會唔trade 選芬蘭司機仲夾隊波呢

抽狀元

MPJ

留返差仔會唔會仲好

網pick值錢了

不了，就算包尾都會變#5

No.
Wolves without butler = puppies

簽呢三個唔係完全睇中戰力，今年本來係預左練新仔

百事叔叔20分7助
今季會唔會衝上生涯最高助攻呢

就算係大年頂盡都係得五六個做到 regular all star
做到 top 15 players 嘅更加少
所以大部份情況之下有機會用新仔換 proven stars 都應該狗衝

見到個標題 諗翻係咪有心口碎大石睇

kat第三年 防守籃板仲係好撚差
aw無意見
明明打左咁多年有骨幹 rr9 kat aw
拆完 比個謝夫鐵
不拿gd deal 但兩年後未必留低
仲有kat要續

睇幾場

Tatum 同Ball 應該會係asg常客

不拿似黎教兩年仔就走

鐵爺>死差仔不解釋

KAT會唔會唔續

肥tom 防守教練出身
黑人問題 防守呢？

Doncic

明尼蘇達狗仔隊

唔會 你比tax就續得

如果今季係rr9

第1季以為KAT會係Superstar
點知到第3季都仲未有突破

燒鵝 可唔可以打好少少

成隊都係見頂

第一季已經prime

呢隊個面太垃圾
何年希都唔知點樣可以頂薪

已經係super star 數據啦

Nop如果腳踏實地少少，就唔洗打到咁掙扎

唔續都無cap

進攻係囉 但防守係放題

表弟draw到nurkic半節3犯

咪玩，如果係死差仔帶
依加木狼全敗緊
鐵爺一黎，依加50%勝率

仲要JB好似要讓比wiggins做第一點
完全哂左佢

Trade everyone away and sell the franchise.
I'm done

Nurkic6分鐘已3犯, 鵝已贏

木狼唔駛T呢d估球權既PG

肥T想當佢rose 咁組就死啦

雖則話唔續都冇cap
但俾頂薪真係

IG 換你ok?

仲要如果淨係講進攻
佢連Kevin Love嘅頂峰都未去到

有冇咁誇張

短期內西岸 guard 位都幾難入
東岸 frontcourt 少人到連 Simmons 今季都有機會入

何德何能

如果KG仲係度打多一兩季可能有幫助既

起碼要加個pick啦

我指狼

防守差成咁真係唔合理

講緊係nba最差個幾個

佢打post肯定勁過love

ok

講番又好似係

同kg夾個段防守都好d

問過真湖點睇未先

加多支釘同牛，換埋KAT

有兩分硬食既能力
Love 邊有

超進攻型C

上手係25仔 mvp，oladipo可以代替到就唔會有人放啦

準備睇河仔 vs rr9

奧拉迪普超窮人版wb

有球權點都有數據番

如果KAT有love攞板既sense就好

Butler 會唔會好嬲
Wiggins 憑咩做進攻第一點
Butler 放棄唔做都應該比 Towns 先啦

Wiggins 條撚屌射好罰球先做進攻第一點啦

Ingram 表現差到連想幫佢果班都幫唔落

我黎踢波上年playoff真係打到成舊屎咁喎

Trade me to the lakers

雀打艇

呢度有冇拓7fans啊

上年playoff除左西書，okc有邊個唔係打到成舊屎咁

知唔知咩叫黑洞

木狼表情圖

屌 RR9以前有咁多出手咪好囉

塘鵝除左雙塔成班都廢

雙塔抖緊果時
燒鵝個陣算唔算全league最垃圾

AD傷

木犬隊

唉,無得睇兩大歐洲PG對決

咁轉台先

一冇左ad 表弟 NOP倒哂水
Port個50號幾頸

Oh shit!

雖然Love防守都係廢
但個陣Love好似有一兩季average 26分14板咁上下

數據王

rubio

你d罰球真係睇到爆粗
唔似得我咁39射中39

有你既罰球同三分 我入左一隊啦

Rr9

講緊廢話

代表作31分31板

According to New Orleans Pelicans PR, forward Anthony Davis is questionable to return to tonight's game in Portland with a left knee injury.

契仔

盧比奧準到哭

31板真係痴撚線

明明係不射男

謝夫鐵

今年爵士灰熊都係豬頭骨
唔易食

佢一離開左狼好似就開發左射波

其實表弟啲組織都幾好

上季有三個撚屌阻住佢

仲有快艇

我地驚球證多d

一眉點傷

no la
係asg之後

當年嘅blake griffin翻嚟

點解Nelson條垃圾仲可以生存

都要有大舊肉pekovic幫佢box out嘅

想睇rr9+aw+jb+kat
仲要淨係換到一個二輪pick

原因好明顯

好勁喎

黑氣石we trust

波縮走左就一定唔係豬頭骨

入左鵝之後隊波已經比之前好

解放河仔

暫時8分3板0助攻

河仔快撚D去死啦

垃撚圾

反而木狼

上年portland有playoff打 佢好大功勞

河童key波

最記得上年佢畀lawson撚

udoh防守真係唔錯

根本就係佢累事

blake打PG算啦屌

當年勇士為咗烏冬skip PG

都係睇返jazz vs lac
拓柒個主場睇到勁辛苦

佢個腦打pg

R洲佬有冇話傷幾耐

仲有隊長都係個屆skip左

29隊skip 左不拿啦

好似1月先出得

丫....Reed又簽得幾啱駛喎

唔睇上幾個topic 無限傷停牙

幾好用

潛艇冇左cp愈打愈好睇

Rodney Hood 好番的話,呢隊JAZZ真係唔野小

屌佢班友心戰呀，上兩乘bg仲射射射，而家係咁爆入去

其實佢draft個年真係得防守
完全無諗過佢進攻可以咁大進步

RR9過左雀屎都愈打愈好睇

有半支上季我箭係到

Lillard今日廢撚到

Beverley會唔會勁河仔太多

表弟上返場就追返晒咁多分

表弟一個carry

格里芬！

攻都有埋 守更加唔洗講

[Pelicans] Anthony Davis (left knee injury) will not return to tonight’s game.

條意粉 咁都炒

返到屋企開電腦睇就聽到話快艇冇左cp3 流暢左

Ingles真係slow motion 版既 king of p&r ,真係下下都傳到

半場 7射0中

表弟1打5

rapper返屋企唱歌啦

gallo d狀態都幾差

Reed心諗,你班仆街仲唔黎扶我

不祥人cp3

好幾場都係咁

呢2分鐘做乜
兩邊都亂

嘔返啲優勢出黎

本身廢

真係一日傷一件

都睇得出雀屎進攻都仲係好掙扎

始終無左隊長
第1點要rr9做真係有d辛苦

Lillard會唔會考慮轉去東岸打呢

快艇有無過勁sf

又一個打完suns癲咗

maggette,odom

有Grant Hill..............臨退休個年

AD唔好有事啊

GALO咁都唔入

河仔頂sf 未勁囉

呀打邊個位都勁

我真係覺得Beverley 同 D jordan 真係天生一對

Woj：AD將在波特蘭接受左膝核磁共振檢查

反超

又傷

下 要即照

Caron 囉
過黎嗰陣勉強有單打既

識波

如果老hill都計，咁土佬都係啦

佢個膝頭傷好似話因為割左半月板，到左回爐日期。

Josh Jackson fined $35,000 for making a menacing gesture on the court and directing inappropriate language toward a fan.

係唔係most youngest fine in NBA history

1個換半隊咁又有得計

證明左一早應該用佢份人工換其他人囉

玻璃

唔夠競爭力咪減人工補其他位囉
反正當打都係咁

屌唔想睇河仔呀

卡朗畢拿，但傷多過打，之後已經意粉

吔屎啦你
大飛係河仔既球隊牙

agger

沒有河 那有艇

如果blake練好少少籃底footwork拎唔拎到多4分per game
仆佢個街頭先轉咩撚野

呢兩個都計 咁pp都係啦

Marcin Gortat指隊友John Wall將會折磨Lonzo Ball足足48分鐘，但John Wall卻對於Lonzo Ball有著很不錯的評價，並認為是LaVar Ball讓Lonzo Ball成為眾矢之的。

潮迷準備護航

真理pp

反正super star 常規賽都係hea打

Wall 會出30分鐘先算啦
半場多d都垃圾時間

會撚 打左十次飛機？
9射0中1

燒鵝d外線真係一射便知不會有

波老豆有時真係on99，其他球星真係彩佢有味喇，D普通球員慢慢招呼佢。

普通球員搵佢刷數據真係爽死

career game大放送

牙波老豆先醒唔係一個普通球員有咁多美光燈

Yes

超級球星根本就hea打等playoff

點會為啖氣打48分鐘

表弟今日上身

屌那星 lillard手感咁撚差 咪起咁多手啦

你串緊吾皇牙

表弟已經係最強嘅外線

Lbj 根本hea打緊

佢自己講得岩
佢有心爆分可以爆6-70分

bg 可唔可以比番個波人控

唉 表弟咁打法遲早斷氣

rapper今日啲數據

利申岩岩先開始睇

哦 原來你係表弟fans

但係常規唔認真打波
Playoff無機會見到佢

反而覺得黎緊兩場先係最大考驗
防守端對 Wall/Beal 同 Lowry/DeRozan 根本無得避，點都要守個勁 guard

daj 個轉身

艇好勁

jazz啲籃板

河仔>>>R洲佬

成日拍2下就pull up long 3
今日手感差都仲係咁
波又亂傳 成日比無謂court pass

又唔見係換另一個
等左咁多年，最後換走佢先有個似樣既小前

daj 咁都炒

係咪都要俾五年約
阿婆都識俾個後生架啦
俾個又老又回塘既咩唔通

今季第二次睇大飛...感覺上好睇左

gobert今日麻麻

表弟今日真係好乖仔

冇左ad

下半場開始睇
呢節大隊完全食住晒Jazz
防守又快

釋放左表弟

手感打法係咁上下

係時候bench下mitchell 點射都唔入

大飛防守真係唔錯

輪到CJ上身

個個3分都瞄住個框射既

AD 咩事

文件河少數叫好既野黎

Beverly>cp3

又去返國王時期

hard carry mode

睇埋打外線勁既隊再講

上年外線防守

通員會然柒CJ就會吊命
跟住會然又會好番少少

唉 點射都唔入

表弟冇啦

會然柒足成場先黎料

果然.....

表弟

Lillard field goal終於過20%

8射1中

在昨天金州勇士隊大勝達拉斯小牛隊的比賽中，勇士隊新秀球員Jordan Bell在比賽垃圾時間上演了一記自拋自扣的表演。對於這種行為，小牛隊將帥以及他們的球迷對此感到不滿。而勇士隊總教練Steve Kerr為此教育了Bell一番，並且還特意向對方教頭Rick Carlisle道歉。騎士隊當家球星LeBron James就此發聲為Bell進行辯護，他認為比賽還沒結束，這樣扣籃並沒有問題。

James同時認為用扣籃來結束進攻並無不妥，即便那是在垃圾時間。James表示：「如果他選擇直接上籃就沒問題了？他們就是因為他上演了自拋自扣而抓狂？如果他自拋自扣失敗的話，他會不會抓狂呢？所以，比賽沒結束你就要繼續努力打球。是的，他就是玩了一把自拋自扣表演，那又怎樣呢？」

有意思的是，儘管Kerr認為這種行為不妥，但是勇士隊的球星，包括Draymond Green和Kevin Durant，都提出了和James類似的觀點，並且認為這是一次非常棒的扣籃。

上年已經成季都係咁

你理得佢
你呢幾球入話之佢之前炒廿球
最後贏到咪英雄
贏唔到咪戰犯

發生咩樹？

不愧係擁有james意志嘅男人

LOOP足成季LOOP到識背

手感打法黎講佢同我仲係差好多皮

又輸姐

又或者咁講,你根本就唔係手感打法

訓左無睇 u 尋日3分射幾中幾

幾時炒鳩gentry

表弟又開始炒罰球

會然又開始柒

我無睇錯呢下Step back係何年希下話

幾靚

辛苦你啦

班朋友真係垃圾嚟

改名做New Orleans 表弟隊啦

我皇居然會支持

10球淨係推得入左兩球
不過求其打都贏30分仲要第4節有得抖就算數

唔睇雀屎喇，睇埋會然佢地打成點先

唔通AD同表弟唔可以共存？

喊晒口，以為佢屎左牙，嚇死

嘩ad搞乜撚野

又倒水

有雞緊係啦
一場雞多過我皇咁多場

早兩日先睇到段新聞,jordan Bell 落勁多鞋油讚我皇

可能我皇plan定逃走去勇士

根本無問題

如果領先多咁爆係挑釁對手

咁比分一樣咁爆就唔係挑釁

把尺點擺真係唔知

隱性占

你今日有8個TO呀

冇睇到，AD 重傷？

kat如果要再突破，一定要搞好d基本功，特別防守同籃板保護

擺一擺個膝頭

我睇落感覺就咁扣落去會好d
純個人感覺

點會唔支持, 佢自己都成日喺場邊玩野, 又跳舞又掟水樽

塘鵝啲面全部做寫字樓啦
唔識打波

淨鋤邊會有人屌

不如夾手夾腳輸舖勁嘅搏炒教練

吖,表弟今日心情好靚喎,周圍撩人吹水

鵝打面個啲連空哂3分都唔入

炒教練都冇用 d隊友廢到

見到塘鵝咁打法就好頭痛

不過都係要豬波

表弟好撚慘 真係1打5

頭痛咗兩年

mitchell連入三球三分 終於生性

咪嘈痴撚左線

學kawaii就咁鋤完無表情跑返去防守

LeBron James=隱性湧

U隱性網

nurkic真係好勁

agger
你就咁dunk冇野
冇必要self alley

但好多我勇偷換概念
講埋啲咩如果下次lead咁多就要唔攻比對面追返
依啲廢撚話

搵定後路轉隊呀

7pt game

烏冬

含撚啦你
好撚嘔心

Cunningham

Cousins 好似又番到kings 咁

艇比人追得幾貼

鵝又輸
每場輸左之後都會諗下表弟之後去邊隊

表弟打法我覺得係俾四個三分手已經入到PLAYOFF個D黎

表弟打到咁Sharp都輸波都無發脾氣

Lillard 炒2罰
Cunningham turnover

矛盾大對決
牛定熊破處先

lillard 今場廢到咁都贏波

因為下年走嘛

長大了

我雀做咩今年咁興第四節追分

去火箭就最好

Nelson好波啊 買左拓柒 過山車

熊有雞好難輸

ryan換表弟
多d都無

mitchell bb生性喇

一個=好多，顯性盲

ad表弟各自走啦
鵝班垃圾面應該全聯盟最廢

屌你仲癲過我
日日都賭咁

ryan 又返 new orleans

返工有得睇 每日買一兩場

我牛仲未破處
等抽波仔

岩啦

仲有希望既
睇埋朗度
不過都係要out gentry

波叔同Ryan一齊愛回家換表弟

強烈建議cousins下年去鹿仔 入finals

屌

叫rondo 直接頂咗佢個位啦

太子-6三分

怕爽死腳頭太差

我收返我以往對河仔嘅惡言

nop食唔起

難以置信gentry可以頂到咁耐

係
其實hupu個埋勇士fan屎都係杜蘭特分身^_^

迷河又然

諗唔到點解唔炒

屌 河仔今日真係唔錯

河仔攻堅能力>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>波縮

河仔一直唔差 係CP3時代少有敢剷既球員
當然有時會腦衝

河仔都屌打表弟啲朋友

百屌成材系列

鹿仔都唔錯

第四節全部單打切入

迷河抬頭了

朗度幾時可以出到，咁落去連睇都唔想

都係過唔到我皇

慢慢J

甘多忽然迷河-.-

呢個真係一個謎,其實上年已經應該要炒

波縮 + 表弟
每次輸波 更衣室碌鐵棍都會比人用黎往死裡打

燒鵝最可靠既外線居然係CLARK

老豆見佢表現咁好下場繼續正選

邊個比人打先

唉 幾個to 又垃翻開

之後派膠

JAZZ係咁TO, 完鳥

問題係表弟去左鹿仔
antexxxxxxxxxx真係唔可以咁多落底
要有多d射波同3分

大飛今日變左手感隊

屎忽露沙 都FIT番幾多喎

屌 pb咁撚準

唉

呢排咁鐘意話隱性乜

我呢個我牛是公牛

癲狗 個手勢串到

pb 到底個暑假練過咩黎

無佢老豆佢應該一早比聯盟淘汰左

佢老豆保佢比佢跟cp3學野學左咁耐先勉強叫用得落手

勁過波縮

冇太大問題，表弟可以拉出去
不過字母要有外投就一定
最基本啲空位三分要有

其實上年都準左好多啦,不過無乜機會射之麻

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

河仔讚完之後通常都會摺返幾場

今日ad做咩出得5分鐘

吹牙

傷

爸爸真偉大

根本控傳射呢幾年都一路進步緊

艇今年至少第二種子

垃圾時間先終於見到jerebko

嘩,Mitchell 快到PB食晒塵

表弟咁落去 30歲前打唔打到1場PLAYOFF

勇刺箭雷
佢迫到邊三隊落黎

世上只有爸爸好 有爸的孩子像個寶

但係真係shot selection差到
希望成到材

打幾場就話佢mvp
我真係唔明d射波差成咁點mvp
見佢空哂球3分都唔撚入
佢企係3分線防守個個都知佢一定係產入去

41分鐘

屌你燈咁狠

性格唔岩做大佬
基石就防守問題做唔到大佬 (呢兩年好左)

上哂腦

火箭 垃圾隊

但佢老豆呢幾年用得最好嘅後備又真係河仔

差兩隊

千古之謎,PN唔著火箭波衫點解會變番正義?

就咁主版班hooper都係指出唔係last play同埋反舉上年J西門上神檯，湧版我唔入唔知
唔俾score?睇過？

屌打牙波

河神光環

當年一pat屎 格硬比時間佢出佢練
先練出黎

刺都可以落返黎

LBJ打Pg

阿叔我未驚過

不如你講下文件有咩bench 係用得好

講真就算而家都好一般, 而家掟佢去第二隊打一樣係一Pat屎

我老豆係文件河啊！

其實真係唔差 雖然矮啲 但係夠快 防守幾好 手夠長
但係真係要冷靜啲 唔係鳩射就撞埋啲中鋒到

咁撚多出場機會仲唔好咩，柒既仲多

點解溜馬同灰熊無左主力球員好似仲勁左

大飛冇左波叔即刻生曬

呢幾年開季柒艇都好好j
就算傷下一個傷下一個都可以連勝/高排名
一入到playoff

吾皇：從小就能洞察場上局勢，我五個位置都能打

言之尚早呀 rivers去到後面好興爆冷門

俾下面浴血河童好喎

一砌睇埋打外線勁既隊先啦

吾皇：同時兼任教練同GM

熱血流川河

打得好同搏命兩回事喎

如果講場上拼搏佢係有，好過d睇波唔補位既

表弟啲朋友

東岸咁o既屎款, 溜馬真係有機打playoff

阿爸，你最光輝嗰下係一線鷹嘅時候？我就只有而家

一打勇就埸場被大炒

唔係就俾人炒

黑哨熊西一

聽講鵝外線為患
咁岩我騎有jr shumpert tt
要唔要

唉 今日ingles又肚痛 hood又傷 我雀今日冇人識射三分

錯
係55熊

由於對所有隊都係55
所以只會西岸678

願出畢掃，Rondo Bledsoe D.Miller 表弟 AD
kentucky club

繼續黑哨還債 點止678

咁就唔係黑
只係賠償

Woj 話 Bledsoe 無市

開幕戰塞爾特人對騎士的比賽中，Gordon Hayward 僅上陣數分鐘便傷出離場，他落地時左腳腳踝向外彎曲，將會缺席整個賽季。儘管如此，Hayward 仍然沒有離開籃球，主教練 Brad Stevens 表示，他已經開始投籃訓練，坐在椅子上投籃。

你估怕爽死去揸波咩

osik <> bledsoe

Btw
隊長有冇興趣客串下lol隊
打住先都好

咁復出時個shot arc咪高咗

隊長

入到咪得

J.Lin: 打Dota啦一齊

你當啲教練白痴嘅咩
梗係叫佢坐響張坐低同佢企響度一樣高嘅櫈度練射波

撚樣淨係識打機

作為詹狗無得唔接受佢出年底薪入勇

坐高d 咪得

係太陽想要D野太大諗頭

根據記者David Aldridge的報道，NOP主教練表示AD的核磁共振結果為陰性（無結構性損傷），當地時間週三他們會得到更詳細的傷病報告。

KD隻衰狗幾時回家

Holiday 換唔換

而家怕AD過埋嚟打AD

希望冇事

有用咩？
都無得用腳力

橫掂都要等一年
同lol隊簽約打spring split

Mudiay+Lydon deal?

手力好緊要

應該都3-4星期

MRI negative 即係扭傷下d 筋腱 未必洗咁耐ge

Kawhi係唔係要等垃圾刺輸之後個場先俾佢出

最驚kawhi 歸位
Lma打回原型

如果因為咁扣係挑釁對手而唔比

咁55波個陣咁扣又算唔算挑釁對手

有冇Ching有睇紐vs塞
我艾打成點

要即食加新人，又唔食爛約

搵鬼要喇

TT shumpert 要唔要

最後係賤賣兩個pick

TT有用，出jr同shum ok?

太陽想要你騎個籃網簽／NY個新人PG+willy

2個pick 諗下好啦

都痴線

不掃下年分分鐘buyout

畢掃近日發言或與Watson被炒有關，兩者經理人皆為Rich Paul

一係騎肯用Watson嘅，我地Bledsoe<>Zizic+Lue?

唔俾球員換球員+教練
就咁換Lue得喇

Ashit+ajxxxca<>筆掃

中鋒+爛約
有拳王啦已經

asik應該就退休,病得好犀利

牛油手之王

到底一個湖迷會係咩情況高呼興奮吧塞爾特人

咩病？

又係呢條撚屌
隊波有佢D客有時真係喊三聲

Kcp

John wall 都好似係

對住廢瘤緊係輕鬆贏

Ben Simmons
馬刺Murray 又係

Crohn's disease 即係慢性腸炎 一日肚痾n次咁

that's why I hate Ben Simmons

都要jaylen brown同tatum生性ge

Sor lor，幫左jr smith抬價

NBA開賽沒多久，各種球員傷病頻傳，賽季報銷的報銷，休戰幾周的休戰幾周，今日，又有一位球員加入傷病行列。

他就是金塊的2年級球員Juan Hernangomez。金塊方面宣佈，Hernangomez被診斷為單核細胞增多症，將無限期休戰。

據沃神報導，費城76人的狀元Markelle Fultz在本月初接受了右肩膀抽液，而且他計劃在近期拜訪相關的醫學專家。

「Fultz遭遇了肩膀傷勢，他的肩膀後側接受了抽液。」Fultz的經紀人Raymond Brothers透露，「他基本上無法擡起手臂並完成投籃。他決定努力克服傷痛並幫助球隊。他有很棒的態度，我們將致力於找到解決方案並讓他痊癒。」目前還沒有決定Fultz是否會缺席比賽。

由於肩膀傷勢，Fultz在例行賽開始之後的投籃感覺不太好，他儘量避免跳投，而是採用突破來得分。他的投籃命中率僅為33%，罰球命中率也只有50%。過去4場比賽，Fultz的場均出場時間為19分鐘。這也是為什麼賽季前幾場，大家一直探討Fultz奇怪罰球姿勢的原因。

咁你不如抖下算啦
使乜夾硬出

扮中立

The 2017 No. 1 pick in the NBA Draft, Markelle Fultz, received a cortisone shot in his shoulder rather than having it drained. His agent revised his statement Tuesday night.
佢更正左 係打左類固醇 唔係抽左關節液

成件事都on9
問題一直存在，但個暑假都唔理

獸醫真係冇嗌錯

傻閪ben都仲話7'0大大隻執下籃底同鳩爆，唔使射波都拎到分
如果豬閪富射唔到波100% bust撚硬

去大腸啦
76人隊醫信唔過

on撚9

76人D新秀唔傷返一年半載都唔正常

騎個lman，負資產到呢

今日Russell D助攻靚到呢

屌Klay Klay Land

瘤弱死光槍幾時走？

整多次3 guard combo先走啦

頭幾場就咁搞

肯定會打壞手

Tank神器
點會走

你睇佢射罰球個樣就知佢對手本身就壞壞地啦

傷緊仲出真係
又唔係打得勁

但iman都係好過塘鵝班外線大帝

黎到真係唔敢講
以前係NYK都係半個毒瘤黎

毒瘤唔算，係傷殘人仕囉
好多人都話太陽有神醫
計我話，騎d軍醫唔野少

睇佢防守個時隻手嘅擺法都係怪怪地

唔明點解仲要死出佢
有ben+mb
Fultz又唔係打得好好
如果bust左真係76人責任

如果無傷，以佢技術真係無可能bust

skill太好，身體質素都強

如果依類最保險既tier1 球員都bust真係76人風水問題

好心佢跟返傳統抖一年先爭ROY啦

下季佢唔夠mpj爭，mpj聲勢好勁

聽朝pg回家

如果NYC pick 到
Mpj+kp都好j

最唔想大腸中狀元，唔應該比依d仆街波咁好

網上搵唔到佢膊頭有無照過MRI 唔知有無任何筋腱韌帶或者軟組織受傷
打左類固醇係會消炎止痛 但係未必可以解決根本問題
少左痛 繼續落場打仲可以更加傷

牙波嚟緊都幾慘
打巫師 泡泡龍 jazz
守撚到佢喊

傷都照出真係on99 就算佢柒姐 都唔使咁對牙豬掛

其實lin巴係咪暗戀禾

齋聽都覺得手尾長

根本唔應出
又唔係絕對主力又唔係playoff決戰

想trade 都無下家接

難得你都會幫豬仔講野

你咁靚仔人見人愛好正常姐

幾勁既人都會俾傷患收皮
更何況而家先第一年+季初
真係完全冇必要傷住打

55波冇問題

係咪76唔想再比人笑新仔全部都要抖一年先出得

Wall同rubio都真係難搞
Lowry隨時唔mark都唔入

我真心覺得牙豬勁 佢同禾一樣落場打得完全唔似rookie 好成熟 傷都照出係有啲可惜姐 你睇佢射姿都唔知做乜撚咁仲衰撚過公園阿伯

呢個打法無左射波死硬

組織唔係特好
剷籃手感都一般

可能塞狗workout個陣check 到有事就比個炸彈下家

牙波守就食硬屎 係攻都唔會打得好好對住wall rubio同lowry

開季賽程都難打

好彩贏左場開齋

唉禾豬仔巧慘

最撚on9係贏得一場

單守差但協防可以

可能kcp 守 ball 協防

其實如果係預ben打pg
唔明做咩要trade 1st picl 返黎

原來今日James 係PG

好遺憾搶唔到potter 呢幾場都打得好好

condom

Yes

事後睇番可能76人都唔想跳左入第三

Keep 番第4選JJ又有番下年個pick

攻防都好撚掂 又唔食球權

安爺表示
唉 但隊長咁搞

西波岸
東岸最佳backcourt
Wall Beal Potter

[quote
西波巫
東岸最佳backcourt
Wall Beal Potter[/quote]

[/quote]

[/quote]
記得之前有人質疑otto份max

依家 富同Tatum 係76 tatum仲好啦
ben打pg... 仲要貼潮人個pick
潮人睇個勢似2-6 我估岩岩好第2

唔計浪花
Backcourt來講
Wall + Beal勁d 定Lillard + CJ勁d

cp+基石

好有信心成績好過太陽公牛鷹隊國王

希望有30win
有35win 就好開心（Ff)

波叔都未融入到箭ge節奏

牌面就係
真係打我擺火箭後場做上面嘅最後

Marked

清泉不再清泉

唔想要就唔會向上換啦

根本打法上fultz+ben+embiid
3個都唔同，正路唔應該會有球權問題

傻閪brown唔撚識教

打後備都夠殺

可能仲未融合到 cp+基石我都係覺得1+1<2

望過下鷹隊
直頭開波就想棄game 走

其實仲有小牛

呢班球隊無原因贏波

衰衰地湖狗都叫無pick 無原因tank (隊波廢贏唔到就另一回事）

對牙波打得最落力個個一定係傻閪ben

佢好妒忌牙波搶晒佢風頭

基石都係搭pb最fit

問題係下兩場根本無得唔單防
要簡一個守嘅 Beal & DeRozan 好過 Wall & Lowry

關鍵時刻 cp>>>>>>>pb

不嬲得你係咋

咁個pick咪岩岩好2-6

30-35 勝幾合理
黎緊五場贏到一場都好滿意

無戰績壓力未由佢爆囉

場上實戰震撼教育下唔係壞事

仲未計紐約同網隊

今年nba 爛既真係太爛

咁大膽嘅topic都係第一次見

Clutch time都似係Harden控波策動
pb可以定點catch and shoot, 但波叔off ball得分能力我唔敢講

咁我相信網喺呢幾隊到戰績會係最好既 應該

Cp3打咁耐nba有無打過off ball

呢個真既

網隊同湖人埋單成績應該差唔多

Fact: 小牛最佳戰績67-15起局四連敗，隨後開始一系列連勝

咁我又覺得網>潮
只要少煮健健康康

即係話ben係new role player je

想當年肥法包未肥之前
係著拖鞋飲住咖啡一野跳過a米嘅紀錄

兩隊係有d似

都係無誘因tank

比起下面班喪心病狂起碼對到個陣佢一hea 打去輸

印象中無 黃蜂, 大飛都係主控策動攻勢

當湖人 30-35 勝，羅網好過湖一級嘅都應該有 35-40 勝
呢個勝率係東岸夠爭季後賽尾席
雖然網依家打果套 ball movement 好啱現代 NBA
但係網 preseason 同開季對手實在係太弱
短期內戰績我覺得無咩參考價值

同埋網始終喺東岸 對手質素<潮 計落正路戰績會好過潮

成日覺得矮仔響NBA LEVEL應該好難打OFF BALL
C & S好易俾人封阻
接球突破 第一步又唔夠大步

塞仔豬波既時候

網最大既憂慮點係個籃底弱到on9 關鍵要睇下季中J.Allen可以成長到去咩程度

IT 打off ball 一d都唔差

咪係 我地76人d新仔
閒閒地都坐翻一兩年學下野先正常打波

allen 真係幾好

應該打到TT咁樣

playoff呢？

同Darren Collison夾嗰年有打

cp單打kd 笑死我

上季文件搞過暴龍芬分俾波叔

波縮都應該唔會諗到有一日佢要打off ball

佢話唔想控咁多球呀

佢唔控重快收皮
矮撚嘅癲峰比高人更短

Iversion一樣係6尺 都可以話半off ball, 76人個陣球球pic佢出泥 eric snow交比佢
不過Iversion生涯真係好快完

起碼都3章野先完丫

到時基石產上去 波縮等波射其實無咩問題
最驚波縮到時心臟細唔敢射

戰神冇6尺 比it高3cm

依種打法依加行唔遠

咁我呢？

PG黎講你邊叫矮

iverson用生命打籃球梗係行唔遠

Curry catch and shoot 射波出手速度太快 快到係歷史級 防守球員飛到埋身打曬手都可以入
但有幾多個矮仔可以射到curry咁

咁又係 高波叔3寸

我真人release快過curry

利申：163cm

屌啦星
岩岩波叔call我話復出bin屍

我皇越打越風騷

76人真係想害死我，傷都要我出場

波叔都報大數啦，佢邊夠六尺

三張幾仲打40分鐘 lue仲風騷

後手傳球 仆街傳球都有

鮮花都要有綠葉陪襯
無豬閪富既廢點會有我西門打得咁勁

無計 rose it都不在
唔通繼續出Calderon咩
Wade又轉打後備
LBJ唔key ball都無人key

以前好少見佢咁花巧

佢常規賽打到咁上下 會出散步MODE 40分鐘隨時有十分鐘都係行路草

散步都輕鬆25+7+7

唔係
而係佢依種單打／catch'n shoot 中投嘅效率好低

係依加嘅打法下會死得好慘

主要係矮嘅上籃要同高嘅咁有效率嘅
彈跳一定要好
但過30後開始退化
自然輸蝕

nba pos t愈推愈快

洗唔洗好似舊登咁出live post？

技術型唔怕

咁大部份球員過30都退化架啦....

條撚屌無同我講既？ 岩岩先一齊食完飯咋啵

矮會退化得重快

唔係去揸波咩

唔使啦，咁咪幾熱鬧

不過無左陶太陽 巴打

今晚先，要等埋Trever

怕爽死呢

咁身高手長呢d野真係好難會無咗嘅

tony parker

講埋入唔入先得架喂

射波又得 硬剷又得

變咗輪椅好耐啦
同埋佢6'2

我相信lbj 有心爆分

對隊魚腩可以爆70分以

反觀Ginobilli 巳40 雖然佢6尺6

多人好事黎既

高估左佢老人家啦，係有能力上既話過去14年一早上到70

now can't la
60都未必得

聽日76人係又硬食一場敗仗 將會1勝4負 得勝率20%

單體嚟講 我皇仲你天下第一
但湧有四巨頭 太屈

球皇告別賽都50投拎60分啦
係睇吾皇夠唔夠#曼巴精神#架姐

AD有無咁玻璃呀

佢玻璃開

好彩次次都係細傷

反觀rose

Hi一hi都頂唔住

呢場都有得抽

Ad真係成日陰d陰d細傷

PG LeBron James 屌打一切pg 同wb 鬥爆 當curry paker 仔咁守

寧願佢咁都好過大傷一次

傷太耐要recover 返重耐

完全健康既ad會有幾勁

上年季初咁囉

好似最近無乜突破

打PG會少左快攻機會
要沉落罰球線拎波
唔可以對手一射就準備跑快攻

猗啲快攻不嬲都係LOVE搶完個板一個長傳俾吾皇完事
駛鬼搵個PG去拎波

睇highlight睇上腦？
球球都得唔洗打啦
每24秒就有2分

關戰績事

點解做PG就要等波？
LBJ跑上去，傳唔到就俾JR帶過場，然後俾返LBJ組織咪得
呢個年代啲位置點會咁死

lbj推快transition防守一定要pick up佢唔比佢full speed剷拎兩分
咁咪可以即刻傳比隊友射3分

呢場好似命中都唔算太差

咁玩法，玩唔玩到半場？
再衰啲，一開波就熄冷氣。會唔會一節就老抽退場

22/50 44% FG% ,都要俾人抽
一場波打42分鐘,射30球都攰到爆,仲要高齡

多謝新kd 同 ball仔
湖一有波打 淨係恥笑聲都一個post (主要係1節5分男新kd )

我既意思係根本好多打法 拎波先又得 遲d拎又得

個場佢呢個表現係大家最想見到
熱血反勝
將英雄主義推到巔峰
不過啲人話hea守 雖然我唔覺
佢人生勁多場可以抽
呢點點都唔會

睇到佢TIMEOUT個樣攰到驚佢會死係球場度,呢場真係無得抽

仲有14日，就係高比神跡嘅15週年紀念日

其實波我真係覺得不過不失算係咁上下
新kd就真係on9黎

Giffin>AD

完全蓋過湧73勝既風頭

湧今年個勢好似比起上年無咁勁
希望我皇可以收湧皮

Chris Paul離開快艇後，Griffin就成了空拋之城名符其實的一哥了，而開季的前三戰，他也率領快艇拿下三連勝，與馬刺灰熊並列西區第一，Griffin三戰下來繳出場均26.6分9.6籃板4.3助攻的全能數據，強勢回擊那些質疑快艇的聲音。

Griffin

伊榮理論

Kristaps Porzingis：「和Irving 一起打球會令比賽更容易！」

Aaron Gordon取得生涯新高41分

真係陰鳩公

夠姜續qo唔好簽大約囉

我皇打控衛仲好啦

新船長 嚟季射多左三分又勁左

reject 返歐洲打一年波再fa去塞is ok

Irving躝去NYK

狃會唔會連Porzingis都trade走

三分射得多左又準左

83.3%！Andre Drummond罰球脫胎換骨

有無人聽日睇我屌打Lowry

小球迷10美元幫助雷霆留住韋少

季前原本傳聞韋斯布魯克有可能打完這個球季就會決定離開奧克拉荷馬，但他最終選擇與雷霆簽下5年2.05億美元的大合約。近日傳出當中的轉折點是一位11歲小球迷願意捐給球隊10美元，讓雷霆能夠留下韋少，這個感人的小故事如今成為一樁美事。

9月底韋斯布魯克同意雷霆提出5年2.05億美元續約條件，如今傳出當中的轉折點是一位11歲小球迷的功勞。(美聯社資料照)

公牛迷見到Lauri Markkanen都算有安忍慰
見佢有能力上到15+ 7+

本來諗住10分場都收貨

壞打算似
Alex Len
Frank Kaminsky
Cody Zeller

睇落有機會好過以上個批

唔拿係掛 木狼又豬波典入季後賽牙

靠Wiggins

佢3分能力唔夠得笑，好撚射得下

一路覺得頭十佢最大機會bust

點知三場就輕鬆打我面

Catch and shoot 好撚勁

打交果兩個出番黎點排法？

雪啦

反正tank

防守

塞jay jay組合勁撚到

雖然我都係鍾意Dennis Smith Jr. 多
(就算之前ACL 加埋最近一場腳有事又話休息)

Mirotic 有D神經刀
個人想排 Markkanen --> Portis --> Mirotic

數錢數到手指起枕

達仔似pp

屌你啦

不如退休，好好休養
係咪唔計cap但錢照比？

我旨在拎呢場做例子 想講佢哋呢種GOAT級數球員
俾無限開火權佢 無乜可能拎唔到70分姐
係咪講親佢最後一戰就要加個#respect#
好似睇啲古裝片提親皇帝都要抱個拳咁先叫尊重呢？

另外我要強烈譴責將我個size 1轉做size 6嘅滋事份子
破壞呢度嘅繁榮穩定

所以13年無po

打人嘅順序？

Mirotic份約有 no-trade clause

咁睇

頭十應該得法國仔同Isaac bust

賓西門如果pb 應該好好j

巴打睇左法國仔打幾分鐘就知係 bust

兩球air 一球to 個幾分鐘

石仔bust我最開心

假既話

有人肯出依份約比佢佢都已經開心到笑啦，仲有no trade

2016個堆內線係咪全部bust撚晒咁濟

外線都bust晒啦，得J撚同扑頓似樣

prince同levert都唔差

同埋先打得個一年

Levert球商高

聽日騎對爛網

今天，騎士在主場119-112擊退公牛，受到傷病困擾的騎士隊嘗試了用LeBron打控衛的做法，LeBron取下34分13助攻的數據。

根據統計，這是LeBron職業生涯第47次以先發控球後衛的身份出戰，上一次他出任先發控衛還是2005年。然而在47場比賽中，LeBron有5次砍下30分以上外加10次助攻以上的數據。

騎士總教練Tyronn Lue透露，本週還會繼續沿用這樣的陣容安排，LeBron在控衛的位置上還會有什麼樣的表現，將會是外界最關注的事。

占士＝ 老版Ben Simmons

我皇應該40+冇難度

分鐘

我皇如果打pg對位dlo要爆40分有幾難

據美媒體報導，76人客場擊敗活塞的比賽中，Joel Embiid打爆Andre Drummond。賽後，兩人的口水戰在網路持續進行，Embiid直言Drummond沒有任何防守。

賽後，Embiid透露他在賽前專門看了Drummond的比賽影片，這讓他在對位中佔得了優勢。「防守端，他（Drummond）沒有任何防守。」Embiid說道。

據BR的數據統計顯示，Drummond上賽季的防守效率值是聯盟最高的。「當比賽開始以後，他打得很有侵略性。」Embiid說道，「而且他一直在噴垃圾話。所以我當時的反應是：‘你確定想這麼做嘛？我將會踢爆你的屁股。’這就是我所做的。」

「我想的是：‘你會希望換防，因為你正在和我對位。你希望保持身體對抗和噴垃圾話。’」Embiid繼續說道，「所以我會覺得‘你的屁股將會被踢爆。’我喜歡這個。」

有趣的是，當在推特上看到Embiid的這段採訪時，Drummond回應道：「12月2日再見。」（屆時，活塞將前往客場挑戰76人）

可能為咗支爛網籤會特登輸呢

hupu：我終於明白盧指導的苦心了！!! 他是要把所有對手都防成金州勇士 這樣打勇士就會非常有心得 真是神機妙算，實在是佩服佩服！！！

到時MB傷撚左啦

J.R.打替補、Wade打先發原本是騎士新賽季的安排，而四場比賽過後，Wade主動要求打替補，這其中的變化，不得不說是總教練Tyronn Lue的功勞。NBA資深記者Dave McMenamin也在專欄中表示，Lue不愧是「巨星伴侶」，能把球隊矛盾化於無形。

Wade在職業生涯中幾乎沒打過替補，來到騎士，他的處境是尷尬的。Lue不是不知道，過去兩個賽季投進299記三分的J.R.，要比Wade更適合騎士的體系；他能吸引防守，減輕主要持球人（LeBron或Rose）的負擔；而且J.R.比Wade更年輕。

但Lue沒有在一開始就強制Wade打替補，因為他更知道，Wade是名人堂級的巨星，為加盟騎士已經主動犧牲了將近千萬美元（買斷損失），同時還第一次換了號碼。在巨星之中，Wade已經算是願意犧牲的了，再剝奪他的先發，損得不僅是Wade自己，還有他的好兄弟LeBron的面子。

Lue的做法，是讓Wade在訓練中跟替補陣容一起打，當詹皇受傷後，又讓Wade出任先發。他希望Wade感受到自己在球隊的重要性，不然他為什麼要放棄雷霆或馬刺的機會來騎士？

「我就是想這麼做。」在賽季開始後，Lue也不斷表示他會繼續用Wade打先發，哪怕這已經引來了騎士老記者的質疑。

Wade先發的效果並不好，Lue的決定也遭遇了質疑，等到輸給魔術之後，Wade終於主動提出了替補的要求，接受了Lue一開始的計劃。Lue也順水推舟，使勁表揚了Wade的職業精神。

牙lue

巨星伴侶

吉祥物收皮啦 一手好牌打到垃撚圾甘

球星伴侶
俾人中出個隻

好多精味

大家都係抽白人內線 太陽就中個bender

聽日傻閪ben 3雙+ 76然波
我直播刀鋸屎眼

依到已經冇人信你

又拎波dum dlo 碌鳩

嘩屌，個袋戚左下

咁老老實實，佢個年齡仲細過芬蘭司機(97.12)，打成咁都好正常
係對比其他隊話差嘅內線時顯得更廢啫

雖然成日插，但如果兩季加落嚟嘅stats=POR第一年八成就已經收貨啦

睇到都覺得痛

吾皇D炮彈傳球打落去

雙手轟落去

強已碎

好在冇扯

"there will be no D'Angelo Russell jr"

打完即刻抽精留種先

表弟：曾對國王那麼忠誠 想想真是有點犯傻

10月25日，據ESPN報導，曾經在國王隊效力過多年、目前在鵜鶘隊打球的Cousins今年接受媒體採訪，談及了自己離開國王、投奔鵜鶘的心路歷程。Cousins甚至表示：「曾經對國王那麼忠誠，現在看上去就像是個傻瓜！」

Josh Jackson 無嘜驚喜
預基中差?

但佢而家好似打得仲灰咁

明天會更好

20分論 D'Angelo Russell 係咪超出預期?
雖然話lin 傷左,球隊又無勁人,但都要佢有能力先拎到20分場掛

無希望地輸波同有希望地輸波

好似後者慘d wor

表弟:

本身都好多人話佢可以刷到場均20+入as架啦

D-Lo without D

一節五分 四節就 廿分，其實唔難

係網依隊野刷到廿分都唔夠佢入all star

25分先有價講，但今季暫時睇唔出佢有能力25+

dlo變左

唯一希望

一場起手三十次咪得囉

西蘭花

依家先17，咁快話16班內線bust

字母老豆

ok4算唔算bust

未算

咁17 ball係咪bust?

其實大家點定義bust

咁你地仲咁快話新kd係bust

真係睇多半季就知

睇到都知好痛
生化人James 雙手全力 (傳)去J到

又串新kd

Ben Simmons=bust

連第一人占士都向ben simmons致敬轉番打pg，咁都bust

佢知自己燈
所以依家係咁反賓黎曲線迷賓

屌你老母個臭化閪啊火撚屌

騎d防守

聽朝我愛隊火箭打你隊76人

聽日仲冇nene同ariza

比牙賓屌打

做乜事無ariza ...
屌 買撚左

Trevor Ariza (sprained left foot) has been ruled out for Wednesday's game vs. the Sixers.
今朝已經話左聽日唔打

9up
見Simmons 打季前賽時諗住佢今季應該11-15分+場
但最近幾場,加上正常黎講會愈打愈好
有機20+ 7+ 5+ 數據

無可能20，季尾埋單頂盡16+9+5

唔好ff 20分無kd講得咁容易

每節5分啫

其實唔難

76人官方宣佈，76人後衛Fultz因肩傷將至少缺席三場比賽。

Fultz將缺席明天對陣火箭的比賽以及接下來對陣小牛以及火箭的比賽，他將會在下週三進行重新評估。

抖吓好過啦

根據NBA記者Marc J. Spears報道，消息人士透露，馬刺後衛Tony Parker因需要進行恢復而被球隊下放到了發展聯盟附屬球隊奧斯汀馬刺隊。

馬刺真係好中意放人落d league

臨瞓之前見到呢個新聞即刻笑到抽筋

但係笑完又有啲sad

頭先我求左mb好耐，最後佢話幫佢含就比我休息三場 多謝mb大哥

會唔會打

finally
傷到射波射到咁樣衰仲打

痴撚線放落去做乜

話哂都fmvp
雖然想搵返個狀態啫 但TP接唔接受到呀

真係打就佢自己要求架啦點會逼佢落去

屎綠都去過

第一個準hof落去打g league

根據ESPN記者Michael C. Wright報導，Parker將不會隨隊參與十月底客場征途，而是前往馬刺發展聯盟下屬球隊Austin Spurs進行進一步的復健課程。

Austin Spurs目前正在進行季前訓練營，例行賽則將在11/03展開，影片中是Parker稍早在馬刺體育館訓練的畫面。

Source：

有借口唔跟隊連續作客

Rondo都去過
Lin俾NYK放落去屈完機先有Linsanity

補充:因Tony Parker在聯盟已效力兩年以上，他需自己簽名作實才可把自己下放G league

喪心病狂

可能扮打g league會成為最新輪休方法

太耐冇打2k
打一陣pro打順返先打返hof

G league DNP無人理

波波好無恥,竟然派tp 去d league 搶冠軍

Is butler playing tmr ???

Jimmy Butler (illness) will not play on Wednesday vs. the Pistons.

The Brooklyn Nets announced that D'Angelo Russell is doubtful to play tonight with a right knee sprain.

驚左foj

老實講 籃網係咪真係有控衛魔咒

遲下foj放落g league抖番陣

James做pg真係痴撚線 同slam dunk 牧一樣

學呢到之前有位巴打話齋
正選不如出 占屎 JR Crowder Love TT算啦

除左2016 騎之外，仲有咩隊防守差到瀨屎都champ到

據騎士記者Jason Lloyd報道，賽前騎士官方宣佈，後衛Wade因左膝挫傷將會缺席今天的比賽。

Foj：少個wade都照贏爛網

back to back loss

我個陣都話應該咁打
jr換wade都得
哥惜未有it, 唔係祭出死亡五小陣

#call me HK波波

Josh Smith plans to sign with the Pelicans, according to Shams Charania of The Vertical.

又返NBA

mb

馬刺輪休的50個方法

為左由輪椅變番單車可以幾盡

西門

simmons好撚勁

mb好似兩犯

iphone有冇咩link / app 睇直播
reddit d link 全部唔得

me睇緊reddit

一線鷹皇

iphone?
邊條拎

jojo又表現咩叫效率

好撚順s

單節3犯 76已完

Jojo 3犯

Mb真係好好j

冇三犯咪又係上得廿令分鐘

ryan做到野

佢幾犯都好
都係20分鐘20分架啦

好彩係作客

作客之鬼

其實76人d隊員，無論帶波射波傳波，d動作都好似好粗糙咁....好唔流暢

打少3個 基石都唔知點算

Cp3真。。。黑氣石

要連敗了
Trevor Ariza won't play on Wednesday, Friday or Saturday due to his foot injury.

兩個anderson都做到嘢

Gary Harris續完大約食撚咗屎

ben真係唔似第一年打
好穩陣

你睇睇ig

新人仲想點

狼真係好撚廢

咪提啦 影衰晒

Foj又打pg

木犬又比人炒

又豬

成條team真係風水有問題個播

係

所以應該賣走隊波算

capela今日d橫移慢過龜

隊波本身廢

廢足十幾年應該係風水問題😂

有三巨頭wo

Ben

Jimmy 冇打

變返兩隻狗

呢一分鐘火箭76好刺激

simmons trash

屌牙 咁都放唔入

西門子做乜唔灌

被火箭反cup

睇雷了⚡️⚡️

但係狼今日好似鐵最勁

冇笑煮冇樓豬網都同騎打到55波

勁就唔會被炒成20分

金塊做乜鳩

猴半場9reb
依加場均17reb

最強進攻 半場得39分

Kawhi 幾時先會出 想睇幾耐片

今年無打過一場好波

垃圾狼

傳緊作客之旅完左返主場先復出

佢新職位係門神
坐係到兇人

wb 個pass靚到

Trade everyone away
Sell the franchise
Turn Target Centre to a parking lot

屌廢騎連爛網都炒唔到

其實kat同wiggins防守廢成咁真係好難做到all star

主要係教練唔撚識教

肥T唔係好叻防守咩

肥T鐵血防守

係教體系啫
動作單防要tune

Haven't seen anything from FAT T

FAT T is overrated

Mb打鼓佬都話佢冇防
打kat簡直放題

網得36%命中都打到咁緊
騎真心屎

嘔奶真係好撚勁

55騎誕生？

木狼咁撚廢
肥T不如去性交轉運

LMA

炒未？

笑肥T嘅都係on9

咁笑謝夫鐵

都係on9

肥T 做埋GM
炒佢又要搵個新Gm

ching six ball

lma勁到癲

五分鐘11分

冇左kawhi識打番波

咁笑臭g